[回歸原點]陳同佳出冊之後會點

呢條大仆街得罪曬全香港左中下 上中右
連登仔千祈唔好接佢出冊
留返俾香討ching

咩年代呀
仲執著呢個人
根本只係藉口